[不安] 劉佩玥用刀炒餸。。。

唉
做多左啦
一啲都唔好笑

班濕鳩主持仲要假笑又笑得難聽
有冇好心人加返啲音效比佢地？

dead air到

利申 一禁youtube就睇到 一集都冇睇過

呢套垃圾

幾時腰砍？
咪撚再毁經典啦

溏心風暴有版你睇啦

相信播返以前個啲收視應該衝上雲霄

算數啦
拍到幾垃圾都好
連登仔咪又係一路睇一路屌

唔識煮嘢都知用鑊鏟啦
唔好侮辱家庭觀眾

又唔係用下巴炒

呢句真。。個深宮計都推左好多頁

依家啲嘉賓

以前有楊千嬅梁詠琪蔡依林

評判又有譚伯曾志偉嗰啲

新個套咁假 特登嘩眾取寵咁

M&m炒飯已經好誇
而家標榜到條條女都唔識煮飯咁
好cute呀

第一集angelababy已經完爆
之後有靚靚 家輝 秋生
牙gem都上去玩

而家？？？？

真係完全唔好笑呀
醒未呀高層

好浪費食物
JW幾搞笑既...

請埋曬啲九唔搭八二打六

三個主持又傻鳩鳩

竟然？冇咩印象
記得好多model
9成煮野都好好食

呢啲真係抵屌
亂咁黎煮

以前係落重手/冇味/唔熟
而家

後面班女想點
係咪以為連登高登會瘋狂地講

冇人識呀！！！！陪笑閪

飛釘amanda s

嗰時睇完勁鍾意佢

牙lynn都好正
Amanda s錫面有分加

TVB見到以前既經典受歡迎就想翻炒
點知仲衰多兩錢重 依個電視台真係得啖笑

椋名凜煮野好好食，美人快去品嘗

博上位

最衰真係有人會睇
吹佢唔脹

主持的號召力如何
嘉賓的級數也必如何

陳嘉容梁琤

梁漢文講美女廚房死咗先講都好好笑

邊有

又黎結焦渠蓋龜令膏？
娛樂台記者！！你會點評呢道菜？？

「春卷都頂唔順 走啦走啦」
「哇又加pat白色野落去」
「臭過驗屍」
「煮既個兩個人 真係豬咁蠢」

睇到識背

黃浩然就心水清啦
問佢真定假
我

第一集有農夫 氣氛都幾好...但第二集黃浩然同呀曹永廉真係...不了

我真係笑唔出*

鄭中基bb

楊呀嘛
梁唔係tb黎架咩

世界級 我都笑左出黎

好心就唔好睇啦
整低個收視等收皮

好好笑呀 好pure好true

個陣岩岩出黎 真係好cute
佢同chrissie 仲有一個地獄係邊個

係第個網睇重播 仲要係飛黎睇 睇吓有幾差

唔知點解硬覺得係扮出嚟
以前鄭中基又會搞下氣氛
啲女起碼無咁做作

之後張振朗串鳩佢可以彈

全部都有劇本啦 完全唔撚好笑
個廠又細
後面班女都唔知做乜鳩

鬼咩，以前中雞梁柄係圈內大把明星朋友拍搏頭
而家D高層又呢個唔妥果個唔岩，加埋幾件咖呢啡，仲邊請到星

youtube好撚多cut

而家多左選擇，邊使睇垃圾

如果fama+聰哥應該都幾好笑
搵個三隻騎呢怪
我真係恭喜佢

唔係阿
阿, 阿阿阿

之前粥粉麵飯同鄭中基好撚好笑

真係咪話點解啲人睇韓狗野
真係全部都好用心搭景
睇得出好dup本

利申 中學雞睇running man覺得規模好大
大個就冇睇了 唔知而家點

藍莓吉香蕉 腸粉包春卷

以前連蔡依林請到，而家？蔡思達你岩唔岩？

係 我記錯

仲有lisa s 吳彥祖老婆都講到

依家嗰啲？無人識佢呀

請真達哥我就睇

全部自己人
邊到好笑

拍美男廚房應該仲有gimmick

留意返以前成功既，離不開主持夠power玩嘉賓，或者一大班相熟明星撐埸
而家嘉賓唔係星，主持未夠班又唔夠膽去得盡，呢類節目成功因素不能缺少上下把位
佢就主持嘉賓都係差不多level，所以唔會好睇，總之就睇到好尷尬啦

成堆二打六, 唔係咁樣製造話題有撚人宣傳咩
究竟要幾蠢先會睇

唔知tvb班人諗乜

寧願佢正正經經煮 又有得加分
你知啦啲男人見到女神煮野咁叻 仲唔扯哂咩
倒自己米

宇美我開頭以為你話佢用佢個塊好似把刀🌛咁尖既月亮臉嚟炒餸

扮膠都咪咁on9呀

咪撚再播呢條咁撚豬閪既賤雞

劉佩玥真係好難頂
塊臉大身型又大 仲係度扮可愛
成個邵音音咁
但音音姐起碼夠直爽唔似佢係度扮撚哂嘢

呢個時勢大台已經無咁重要，無咩明星需要跪低俾面大台，個節目幾好概念都死

推到一人一個投訴

真係好撚好笑呀仆街

唔睇咪得

就算明知係假我都覺得好笑
今個星期6繼續捧場

有呀，佢同王菀之一組，淨係玩咗一個回合
嗰陣未紅，冇乜人留意

我老母一見到呢幕就話要轉台
佢既評語係: 用刀炒?果個一係弱智,一係當我地弱智

睇完鄭中基之後再睇呢個版本真係好尷尬

呢套嘢快撚啲腰斬
各方面都係敗筆

會唔會係用刀炒呀 弱智都唔會啦
個個度好晒劇本扮傻扮天真好撚假

fama做主持請did did姐
邊個敢出聲

特登睇2集睇下咩料
點知全撚部都係劇本黎
點反應on撚鳩

on9，歪星 ，翻去訓啦

得罪講句見到佢個樣都夠晒不安

擺明有心咁做啦
唔係點上新聞， 點會有人講呢套野
d女機女咁大， 呢d野一定係有心咁做

以前真係明星,歌星,影星

依家? 電視台職員咋

已經唔係一個有正常智商嘅人所為

重播舊個套算啦
舊個輯真係有識煮唔識煮先腸到個差異

主持最大問題 主持好自然帶到

博上位到 小學生都唔會咁做

其他咩用刀炒餸都算 點講都係show 要節目效果
但係嗰個咩朱古力炒飯真係不予置評 之前美少女廚房嗰個煮正常有特色嘅菜式 以家玩食物當有趣

好多媒嚟

嗰晚唔係出去食飯間餐廳係度播都唔會睇

文青女神喎 佢ig個d長文好港女語錄feel

點解tvb有面目cut條片上youtube 話搞笑節目

仲有佢丟啲蒜頭衣落鑊炒
俾主持人笑仲要話"吓 乜唔係咁㗎咩"

癡撚線 要幾冇常識先會咁

我都記得有

班女真係好撚嘔心懶係可愛咁款 有冇人會戇鳩到咁呀

做唔到效果又浪費食物
一人一信投訴佢啦

評判做戲咁
嘉賓又係交戲咁
一撚d都唔想睇
因為成班垃圾d戲屎撚到仆街

劉佩玥向child登好多fans嫁
個個都moon前moon後讚佢靚
一直覺得佢唔係唔靚咁簡單，而係好撚醜樣

睇蚊蚊蚊煎扒好過

變聲，失敗
遮樣，失敗
猜猜我是誰，失敗
睇平板電腦，失敗
慘不忍睹

以前個班係唔識熟盡量熟就出好多笑料，屌你依家明明亂9咁黎咩好睇

美人係咪入ICU 個肥仔

有冇人同我一樣即刻諗起謝霆鋒

當年都好多人係到屌美女廚房，個時上去玩嗰啲藝人個時咪又係當時嘅二打六，只不過而家變成晒大明星，可能10年後呢一輯應該都會成為經典

袁詠儀叫咩。。。。

唔係 倒背如流
尤其我段錄音同美女廚房

比狗睇

哂班鸡系到玩食物

有冇巴絲可指點，後面班女其實有乜做?

主持唔洗睇都知廢 仲衰過19福祿壽
班所謂女星仲衰 明知而家都請唔返以前d大粒就咪鬼開新一輯啦 推一堆捧唔起既藝人出黎圍威喂 諗起都覺得寒酸

利申：唔睇tvb

好劇本feel

楊千嬅 都二打六？
仲未計啲嘉賓 秋生 家輝 鄭伊健 三哥

楊千嬅梁詠琪黃秋生吳鎮宇都二打六？

依家呢輯有邊個見得人？

塊面又長又"鞋秋"
五官乸埋一齊
皮膚又差又多粒粒
把死人聲又成日特登高音d扮到好q咁
連登仔之前仲成日話佢長腿, 但睇返成個人個比例其實對腳又粗又短五五身

鄭中基人面好廣
睇得出上去D女同佢係FD
D嘉賓又同佢FD

玩到一食衝晒埋去掩住條友個口唔比佢吐
好撚正

咪鬼理條傻閪啦 越討論佢就越阻長幫懵卵扮傻搞突出

食到個現場觀眾要訓ICU

呢集真係笑到抽筋

無辦法喎
TVB上半年生意額好差
依個月都無起轉就要大批炒人
咁緊係乜經典節目都翻拍啦

冇人再擺睇tvb

望住個ipad睇有咩意思

tvb2打6女藝員宣傳節目

覺得劉佩玥好做作

阿moon好正呀
腳又正

同荷里活一鳩樣乜柒都reboot 就黎殘酷一叮都reboot

個樣好怪

00先識既藝人

個7 頭bob 就收皮啦
作狀到死
都冇 power 叫non tvb 人黎啦

見到條臭雞月都唔開胃